Biden: 我哋有美圖史上 規模最大既選舉舞弊組織！

Biden: 我哋有美圖史上 規模最大既選舉舞弊組織！

依獲食左誠實豆沙包
自爆可唔可以當呈堂證供

勃起圖都算係美圖嘅一種嘅

十日前講大家當佢ON9

敗登講到出口都照贏，吹咩

民主黨咪係舞弊囉，china joe!

可以用佢依段野告得入？

左膠的民主做票做到登贏為止

呢個POST終於唔見班 FC撚

同埋班假膠

無晒FC撚無人推POST

我推

幫手推

Racist 都成日「以言入罪」
Voter fraud 冇理唔得

左膠: 我聽唔到睇唔到